美元定期 求經驗分享

小弟拎住小小美金 之前放係揸打馬拉松活期
而家完左搵緊第2間銀行放
大家有冇咩推薦?

暫時hsbc好似係比較好的選擇
唔要支銀 有冇其他建議?

推

唔試下收息股? / ETF?

開離岸 買債or ETF

BND VTI QQQ

買美債 大家係點買
太複雜我又怕煩 打工仔驚冇時間處理

樓主最後筆美元點處理？